利狗同藍絲有咩分別

班友自己得益嗰陣就：
明黑你
咁點
自己蝕底嗰陣就：
4424
黑哨
成個怨婦咁
雙標到仆街

黃絲都係一樣

__迷自己得益嗰陣就：
明黑你
咁點
自己蝕底嗰陣就：
4424
黑哨
成個怨婦咁
雙標到仆街

可以應用所有隊

阿迷冇啦
阿狗未試過得益
次次俾人迫害

咪同阿狗一樣囉
係咁講佐應該2黃
自己走甩個12碼就唔提

痴線
阿狗自水晶宮嗰場開始場場俾人迫害咁滯

冇

迫你老母咩
頭先互有得益就講到自己戚秦氏咁
究竟邊個藍絲

冇分別，都係狗

收皮啦利狗
宜家big6全體反你地呀

利狗的確係咁
同中國人好似雙標得黎又鍾意聲大大
比人圍又扮弱者
仲有一個祖傳既扮唔care

你代表big6？
講2句就係沉默大多數？

自己入其他隊狗竇望啦
定係又學牙叻扮睇唔到

利記比var 吹走入球果果幾次，又唔見你開po?

利狗嬲撚到

4425返黎啦

Ching又柒
我唔似你班死利狗
輸打贏要

利阿同盟冇啦冇啦

望到未
利俾人黑哨嗰陣我又冇講
我係話緊你班76利狗
自己黑仲串撚柒柒

本身都對利隊波冇咩嘢
但見到班利狗串過馬撚就好撚反感

笑撚到仆街 利狗真係雙標盲狗黎

俾我秒撚咗
以為我盲反利

我代表西甲20隊反利

咁你反感又真係無人care, 淨係識怨，撐隊波又閪

淨係識怨咪你班利迷囉

而家你係呀叻定人地係呀叻
事實就係膊頭入同真係off左少少
利狗都試過咁受害啦
究竟邊個扮睇唔到

馬撚有排都未到利狗啦

笑撚左
直頭將阿狗花名用落利狗度

咁你地俾人黑嗰陣就咪撚出聲係到嘈啦
次次利俾人黑都開幾百個po
成個怨婦咁

日日屌利狗反手燈
依家又話人串

點幾百個po
又係怨拉莫斯果d?
我淨係見到賤種阿話人黑咋wo

根本鐘意利狗果班無資格做黃絲，噤聲親中球會都支持

利狗有55分靠運同靠黑

其求搵都搵到一大堆啦
怨婦利

黑哨利 咁樣拎英超光榮咩

光榮呀，第一次喎

支持樓主 而家憎猁多過疤狗

咪玩啦
明明係利記畀人迫害

三分已袋，理撚得你

支持奶共球會都唔係藍絲？

仲記得舊年未有var,話利狗黑哨今年死硬
跟住今年有var 又繼續話黑

今年偷走晒香港啲運

阿仙奴一定好撐香港，咁撚廢

係啦係啦
獌阿車全部球迷迫害你利
冇諗過自己有問題
利狗

屌你老母，你班仆街而家唔撚係開百幾個po?

繼續開囉垃圾怨婦

繼續怨婦啦垃圾

我就開得1個po 既
係咪連1個po 都唔俾我開？

廢撚事同你班利狗嘈
講緊你利黑哨
冇啦啦同我講阿仙奴輸波
冇歐聯
九唔撚搭八
你搵都搵返阿仙奴黑人地嘅波嚟同我坳啦

樓主好撚肉酸

利得益嗰陣你哋成班柒頭衝出嚟講就喺正義
利對面隊得益嗰陣利迷出嚟講就話利迷喺怨婦
你話人哋係雙重標準 你依家自己咪又喺度怨 你認你喺怨婦 我咪認我喺怨婦囉

你話人黑哨就得 人哋話人黑哨就喺怨婦 你估你大曬？ 你仲惡過共產黨喎

其實真係越左位，點解會係黑

真

神父

猁真係肉撚酸

講肉酸利迷完勝啦

好撚肉酸 黑返黎

睇唔到喎唔好意思

曼聯果場啦 果2分

18個禮拜先黑得兩分
好心唔好出嚟趁
仲話榜首

私了所有利狗

721 遲早同Heysel單嘢一樣沉底

望到熱狗0就知嗰表唔使睇啦
普捷天奴嗰期用var黑咗幾多分

你肯定利俾人黑嗰陣我冇出聲講？
我係話緊你班利撚雙標
唔係話緊黑哨
睇咗咁多板都以為我屈你地黑哨

佢地一向鍾意揾d其他人/野嚟spin

你上面先話講緊利黑哨 而家又話唔係

hi

嬲撚到

邊隻字眼見到佢好嬲